[學術討論]如何利用前線 cosplayer, 加勇武人數優勢

Typical 前線

~30 速龍衝 100~200 勇武
人數佔優, 但往往不堪一擊

成因:
1. cosplayers 事先後退, 勇武見後方冇乜人, 心安準備都散, 無心戀戰
2. 速龍衝過來果下勢兇, 一時會心怯, 後方冇人 backup, 更加以走為上着
3. 速龍後方看似有大批防暴掩上, 心理上更加驚
最後即使人數上佔優, 但仍然有大約一成人被捕
少數 cosplayer 跑得慢, 同樣被捕
甚至被虐打到半死

但睇清楚啲:
1. 速龍最多人時, 喺一條戰線都不過半百
2. 防暴通常只有一兩個小隊, 就算係你望上去佢好撚多人果陣, 其實都係得一二百人
3. 防暴身後已經係一大堆車, 入面係吉嘅, 唔係增援人員

亦即係話:
1. 佢地最多只有兩波攻勢, 但基於防暴移動極為不便, 佢地最大作用只係開槍(各類型)同心理震攝, 所以嚴格而言, 佢地只有一波攻勢, 而且負責攻勢嘅人數好少
2. 佢地喺單一戰線上, 近乎冇支援, 如果一處劣勢, 就要後退, 然後搵支援, 攻勢同支援時間差, 按過往經驗, 可以差一兩個小時

可能打破呢個局面嘅方法

1. 前線後退, 令 cosplayer 永遠覺得後方有勇武 backup 放心擋佢一兩分鐘
2. 速龍衝前時, 往往要兩三人先捉到一個人, 大量嘅 cosplayer 會令佢地不知所措
3. 前線保留攻擊力量, 喺速龍攻入來撳住 cosplayer 後, 發動攻勢救人
4. 擊退速龍, 成功救人後, 即往後退, 重整防線

.................................................................
sorry 用咗 cosplayers 呢個詞語, 如果你地都係真武力嘅話, 呢個計劃嘅防守力會更強
少少意見, 最重要都係希望大家今日可以平安返屋企

會企最前就唔係cos啦